香討有個金庸post唔講得笑

我幾年前已經留意到呢個post, 係玩金庸接龍既
幾年前我留意到呢個post, 發現得兩條友玩, 咁就唔理啦
點知之後我每隔一年入去睇一睇, 佢地都仲玩緊

認真佩服佢地既堅持同恆心

你又玩下囉

利申：不了

由頭到尾得佢地兩個玩, 玩足4年

其實係咪啲咩毒品軍火交易暗號黎？

肯定唔止四年, 你見呢個係post 3黎
樓主前一排仲開左post 4

好犀利

好似痴線

同一個人黎

cls

得兩個人都玩到咁耐